水行俠真係神作 [Marvel Fans 與狗不得內進!]

兄弟劇情嬴黑貓。
無論打鬥特效CG都禁住復仇者3黎打。
劇情同一般英雄電影咁老套，但又會唔會覺得悶。
笑位又唔會好似DEADPOOL咁美國佬先有FEEL既垃圾GAG，
武戲又多，由頭砌到尾，但又唔知M記咁千篇一律，打黎打去都係咁，
EG IRON MAN永遠都係超人死光，
造型型到，打鬥對手戲角色又多。
配樂女主又靚 ，D景又靚

片尾曲好聽到LOOP 一千次

dc狗

中立意見

你on9

英雄片黎講 呢套應該今年最佳
但D配樂麻麻
係得樓主po個首叫ok
利申:覺得dc其他都係屎 ww叫做合格多dd

請指出水行俠有乜位可以差過Marvel D垃圾片

啲特技柒到

Last場海底大戰
睇到我嘩嘩聲
啲特技誇張到

DC 不了不了

打鬥流暢一鏡咁順住落。
唔似Marvel 左CUT 右CUT 左閃 右閃，亂咁分鏡，亂咁跳。
特效就睇人啦，套野係有少少星戰特技FEEL既，但幾靚。

on9 電影

D 特技唔差，只係老套少少既風格。

睇到我企係身拍爛手掌

頭先睇完imax 3d
真心覺得
場海底大戰係所有超英片最勁一幕

marvel狗

唔好搞呢啲引戰嘢啦

唔明點解咁多人話配樂麻麻,我覺得係中上,同zimmer比係差咁D架啦

打戲確實無Marvel咁悶
明顯有設計過